路人女主的養成方法，最終卷簡介，向加藤惠告白

冴えない彼女との恋物語、ついに完結！

加藤恵への告白。そしてゲーム完成に向けてのラストスパート。あの日、あの坂道での運命の出会いからすべては始まった。もうお前は冴えない彼女なんかじゃない、胸がキュンキュンするメインヒロインだ！

假遠

學姐

megumin做女朋友
學姐做sp

學姐做老婆就有

好波

我要s3

向加藤惠告白，為完成遊戲做最後的努力。那一天，在那個坡道上的命運的相遇就是這一切的開始。你已經不是之前不起眼的那個女孩，是令人心動的女主角！

Megumi呀

Eriri已經完全消失左

加藤惠世界第一

Eriri

又完一套作品

跟住係咪出WA3

Cc

推推推

咁多個學姐最慘

GS3已經決定左學姐同eriri既命運

eriri係邊個?

金毛敗犬

收尾係唔係會瘋狂放甜